{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55877&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주소나무한그루펜션"
    },
    "text": "ペンションは松の木が伸びた場所に位置し、プライベートな空間を提供します。 ここはリラックスして楽しい時間を過ごせる場所です。 ヒョプジェ海水浴場やオルムなどの周辺観光地を楽しむことができます。 チャット·チャンとチャンは車でそれぞれ0分で到着できます。 また、済州サボテン村は車で0分で到着できます。 入室時間は6:00で、退室時間は22:00以降です。 バーベキュー施設も完備されており、バーベキュー費用は3人基本で2万ウォンで、お一人様5千ウォンずつ追加でお支払いいただくとご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は7:00から22:00までで、現地で決済を行います。 最大人数を超えると入室できず、訪問客を入場させることができません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の無保護利用は許されません。 写真と実際の客室は異なる場合がありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して提出しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは松の木が伸びた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヒョプジェ海水浴場やオルムなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は3人基本で2万ウォンで、お一人様5千ウォンずつ追加でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での制限事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の無保護利用は許されません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により料金が変わることはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 386
    }
}